<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>My New Hugo Site</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 14 Mar 2024 14:20:56 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>世界观 人生观 价值观</title>
      <link>http://localhost:1313/2/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Mar 2024 14:20:56 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/2/</guid>
      <description>人生观： 我的人生就是一场经历，来没有原有，去也没有目的，仅仅是经历，喜怒哀乐 生老病死 贫穷富贵等，但是如果能遇到一些人，让你喜欢 让你安乐，这就是我人生中靓丽的风景，也是我追求的理想，我会感谢人生，如果能做成一些事，我也会感谢人生，但是如果都没有遇到，我也不会抱怨他。 但是如果没有找到为止追求的理想，那么不好&#xA;价值观： 对自己的价值优先级：让你关心和关心你的人开心的事就是最有价值的事。 看待外界价值对错：做人做事首先对得起良心，其次才是不违反法律秩序。&#xA;世界观： 世界是一个持续变革动荡的世界。世界从原始开始就是美丽的星球，而生物出现后，因为内心的利益开始抢夺资源，从原始社会原始部落斗争到现代社会海陆空天网的战争，造就了目前的世界格局，我们此刻是这样的格局，以后也是在抢夺资源为目的的持续变革动荡。&#xA;社会运行规律 本质上是领头人利益导向而建立的不同体制国家，可以套在不同大小的社会团体上， 社会是什么，就是人 制度 资金 生产资料 ……………………………………………………………………………………………………………………………………&#xA;20 岁以后人生思考：&#xA;首先认清自己定位，先认清世界食物链，或者叫社会利益链：国家-党政军-部委和地方政府-央国企事业单位-一级供应商代理商和大型民企-二级供应商代理商-供应商股东-供应商各层管理者-普通员工-企业个人税收到国家，你当前停留在哪一层+权限就是你真正的定位，参考含权量公式。&#xA;尽可能早武装自己，提升利益链位置：武装自身实力，和外部资源，需要利用家庭、生活和工作 机会和便利去完成武装。要看未来，不要只关注当前工作量和收入情况，而是把工作环境平台当成武装自己的免费课堂。例如工作环境认识某些客户，那就刻意维护好关系，总归以后互相帮助，自己买课提升自己专业能力等。&#xA;尽可能早知道社会规则：双规则，利用道德规则达到利益规则的目的，典型场景商业投标，人员任命，利润分配等。&#xA;尽可能早的识别事情本质：知来龙懂去脉，加上第一条，尽可能掌握一个事发生的背景是什么，为什么会有这么一个事，这事要怎么演变，演变会产生什么影响，和自己有什么关系，自己怎么做才会效果最好。典型场景：安排一个任务 你如果不知道事情本质，没法掌握度和方向，&#xA;尽可能充分赚钱：机会是周期性的，下一个周期肯定会有，但是你不知道什么时候有，所以抓住机会充分利用。每个人都是如此，只不过对于额度关注度不同而已。&#xA;为什么要尽可能早：因为等你明白上述道理的时候，没有时间平台等条件了，那么和不明白没啥区别了就。&#xA;都是为了最终目的 实现人生跨越。</description>
    </item>
    <item>
      <title>对蔺目星的期许</title>
      <link>http://localhost:1313/1/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Mar 2024 14:09:39 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/1/</guid>
      <description>目之所及，皆星辰&#xA;我的儿子，能够眼中有光，心有所向，平安开心的度过美丽的一生。</description>
    </item>
    <item>
      <title>sample</title>
      <link>http://localhost:1313/post/test/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/test/</guid>
      <description>Hugo is the world&amp;rsquo;s fastest static website engine. It&amp;rsquo;s written in Go (aka Golang) and developed by bep, spf13 and friends.&#xA;Below you will find some of the most common and helpful pages from our documentation.&#xA;https://gohugo.io/documentation/</description>
    </item>
    <item>
      <title>test post</title>
      <link>http://localhost:1313/post/test/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/test/</guid>
      <description>echo &amp;#34;hello world !!&amp;#34; </description>
    </item>
  </channel>
</rss>
